\chapter{Lời Nhắn Nhủ Đến Bạn Đọc}

\begin{center}
THERE IS ONE THING STRONGER THAN ALL THE ARMIES OF THE WORLD, AND THAT IS AN
IDEA WHOSE TIME HAS COME.
\end{center}

Như vậy chúng ta đã cùng nhau đi hết cuốn sách này. Chúng tôi mong rằng bạn
đọc có thể phần nào thấu hiểu những gì mà Doremon muốn truyền đạt và chúng tôi
muốn làm.

Nếu các bạn cảm thấy rằng cuốn sách này đã mang lại hi vọng sống cho các bạn,
đã cung cấp cho các bạn một định hướng trong tương lai thì chúng tôi chỉ xin các
bạn một điều: hãy tặng cuốn sách này cho những người mà các bạn quan tâm
nhất.

Đây là một món quà đầy ý nghĩa mà các bạn có thể làm được cho người khác,
giống như chúng tôi đang làm cho các bạn và Doremon đã làm cho chúng tôi.

Hãy cùng chung sức để mang lại hi vọng cho mọi người, mang lại niềm tin về một
cuộc đời tốt đẹp cho người khác. Hãy cho đi để rồi được nhận lại, hãy dành những
thứ tốt đẹp nhất cho người thân yêu của mình.

\noindent
\hrulefill

Xin cảm ơn tất cả các bạn đã đọc và cùng chia sẻ cuốn sách vô giá này, mong rằng
mọi thứ tốt đẹp nhất sẽ đến với tất cả chúng ta, mong rằng mọi ước mơ của các bạn
sẽ được thành hiện thực.

Một lần cuối cùng xin thay mặt tất cả bạn đọc gửi lời cảm ơn chân thành nhất đến
tác giả của nó là Phan Ngọc Quốc.

\hfill
{\bf BAN BIÊN TẬP}

"==============================================================================
" vim: set ff=unix ft=tex fenc=utf-8 ts=4 sw=4 tw=79 :
"------------------------------------------------------------------------------

